{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_005391",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493283",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "크래버대게나라 안양점"
    },
    "text": "クレボズワイガニの国安養店 (크래버대게나라 안양점)\\n\n京畿道安養市東安区寛陽洞1602地上2階\\n\n韓食-海鮮料理(ズワイガニ料理) , 11:30 ~ 24:00 , 年中無休 , 44席/部屋:7室(56席) , テゲナラは家族を愛するお客様にとって心に似たところだと思います。 特別な日には大切な方々と一緒に過ごして幸せな時間になることを期待します。 私たちは本当に良いサービスを提供するために努力しています。 お客様が言わなくても、私たちはお客様の意見を把握し、必要な部分を改善しています。 また、当店はご来店くださるすべてのお客様の顔にいつも明るい笑顔が盛り込まれるよう最善を尽くしています。 私たちは大切な時間を共にすることを願い、皆さんをズワイガニ国で迎えたいと思います」",
    "QA": [
        {
            "question": "このクレボズワイガニの国安養店はどこにありますか？",
            "answer": "韓国の京畿道安養市東安区寛陽洞1602地上2階にあります。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は11時30分から24時までです。"
        },
        {
            "question": "この店の定休日はありますか？",
            "answer": "この店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "この店の席数と個室の数を教えてください。",
            "answer": "この店は44席あり、個室は7室(56席)あります。"
        },
        {
            "question": "この店の料理は何を提供していますか？",
            "answer": "この店は韓国料理の中でも海鮮料理、特にズワイガニ料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店では何を大切にしていますか？",
            "answer": "この店ではお客様の満足度を最優先に考え、良いサービスを提供する努力をしています。"
        },
        {
            "question": "お客様の意見をどのように反映していますか？",
            "answer": "お客様の意見を把握し、必要な部分を改善するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "店員はいつも笑顔で接客していますか？",
            "answer": "はい、当店はご来店くださるお客様の顔にいつも明るい笑顔を見せるよう努めています。"
        },
        {
            "question": "この店では特別な日に利用することができますか？",
            "answer": "はい、特別な日には大切な方々と一緒に過ごすことができるようになっています。"
        },
        {
            "question": "最後に、お客様へのメッセージはありますか？",
            "answer": "私たちは大切な時間を共にすることを願い、皆さんをクレボズワイガニの国安養店でお迎えしたいと思います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 379
    }
}